請文宣將元朗站事件俾同胞睇

警告同胞勿來香港. 新界北 元朗 上水主要收入來源都係自由行.
等班黑幫左右不是人. 隨時辣㷫埋上水 粉領 黑幫.

無差別打人
大肚婆都打

我相信經過琴晚好多藍絲會動搖

大家做多少少 影響可以好大 結果都可以好唔同

唔好妄自菲薄 就差你一個

【文宣】文宣圖集中地

係要貼東涌 尖沙咀 旺角 ！

香港公安坐視不理

拒絕接受722政府聲明！立即捉拿元朗凶徒！林鄭下台！We refuse to accept the Government’s statement on July 22. The violent criminals of Yuen Long must be arrested! Carrie Lam must resign!

打直嚟香港 打橫返大陸

收番佢地條J

切丁切丁🔪丁

分享到微信. 短片形式. 最好

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

我啲大陸親戚係微信到share呢條片

集思廣益
打去元朗警署‭3661 1680搵游乃強
‬想屌佢老母同舉報違例泊車冇人聽
電話錄音叫我打999
打999舉報比佢cut我線應該點做？

行動影響到新界利益. 班黑幫實左右不是人

堆

屌大家 唔好淨係講黑社會 重點係警黑合作
重點係警黑合作
重點係警黑合作
重點係警黑合作
重點係警黑合作

煲大佢 等全港都知！
我地下次先有反擊嘅理由！

重點係警黑合作
重點係警黑合作

請文宣集中火力